有冇巴絲鍾意陶醉係自卑同心痛嘅世界到？

唔知點解係咪之前傷得太多
開始慢慢愛上左開自卑mode個種頹嘅感覺
同埋分手或者鬧交冷戰果段時間心痛撕裂嘅感覺
果種心靈上嘅折磨真係仲爽過扑野

晨早流流叫春

有病睇醫生

都冇叫春，想知有冇巴絲有同類癖好啫

我都懷疑係病，
就算係都唔想醫，
因為果種感覺真係好爽

有
成日想困擾係感情嘅煩惱入面

我鍾意肉體上既痛

好鍾意傷心欲絕
就嚟癲就嚟想自殺個種感覺

但係巴打會唔會對住另一半突登去搵交嗌或者亂諗野？

pm me

岩啊，喊出黎仲爽

痴線咁抑鬱都鍾意沉淪

被另一半煩多啲 我好少揾交嗌
亂諗嘢有時候有，唔多

就黎準備又發癲
沉船+學業壓力

有